不敗奪冠真係好難

連PSG都要輸 當年雲加真係

想念爺爺

雲爺爺又然

C朗今年試下

狗黎雲加

拎3流聯賽同爺爺比？

仲有祖記
有牙朗帶住
不敗奪冠無難度LA

呢個真

呢個不敗硬, 無野好討論

英超最高嘅高度

雲加係天命所歸
雲加先係真正足球上帝

都唔夠今年既利記打

入到波當贏

咪又係輸比曼連

入唔到牙

蛆狗呢6年,唔係臨尾做下波,一樣可以不敗奪冠

意甲完全唔難

得英超西甲難其他聯賽輕鬆

Cant agree more

神秘力量

冇錯

我係利都覺得無可能

我利死狗都屌返生

PSG廢的，麥巴比又獨食，進攻又冇form